原來條柒無背影 點解龜頭唔射精

昐望原諒我碌野攞去整

唱咸歌邊個夠我勁

因為攞咗去整 放心 遲d可以係閪窿中搵到黎明

情憑誰來定錯對 條賓周幫你抺嘴

寂寞路上爛閪lone 碌鳩裡也有你的閪水

我都好想有得係閪窿中游水

能從頭遇見你 為你奶西不會後退

條柒戇戇好似煎堆 還是要我去面對

回故你當天的底褲 是啡色沖洗不去

屌你老母留名

人痛心陰莖拔去

又un弔搖撬兩撬

在你西窿中 我在你西窿中游水

有聲